容祖兒演唱會JJ插沙跪求16/8連位

撞正濕鳩公司要人返工唔比CALL SICK
手持13/8 $380連位
想換張16/8 $380/$580連位
唔換唔緊要
照收
TG: